mensa menber對搵工有冇幫助

係咪會易啲有interview
最近失業

Mensa member向連登仔求助

應該冇人會理
除非IN你嗰個都係member

我都唔係 想試下考姐

冇，只係圍內打飛機

唉好難搵工

mensa 會員，我連CV 都無放

印象中都係玩下board game 吹下水多
你想擴闊社交圈子先join啦

姐係點 唔番工？

IQ咁高嘅生活係咩感覺？
成日覺得自己好蠢，好想自己係資優

IQ高對讀書有無明顯幫助
其實我想具體知IQ高係咪對所有野都有幫助

咁就要問IQ對你黎講係乜嘢？

你睇下佢#9講咩閱讀理解0分
你醒過樓主好多咖喇 俾啲自信自己

你咁樣點考

mensa 香港 好似好廢

btw 見過linkedin放mensa lifetime member fg人工大概連登fg級數

不過道理係你夠聰明就唔會搵唔到工 搵唔到工想靠mensa個名搵工同考唔到港大去考哈佛有咩分別

睇到笑出嚟

姐係其實都有用，咁你做咩唔放

我睇錯連cv都冇打

你啲理解能力唔多對路

相信自己iq 高
即使你唔係 做嘢都會醒目咗
自信先係最重要

我意思係 可能你放左對搵高啲人工有幫助

巴打你應該唔係mensa member
你應該係mental member

應該會比人好高不可攀嘅感覺

未見過mensan會放上CV同埋主動同人講 通常都會好低調 真係聰明既又洗乜靠呢樣野

曾經想去報Mensa 有無人贊助我？ 唔成功原銀奉還加多20蚊心服口服費

Thanks

+1 我唔成功原銀奉還加多500

乞衣

學你

食女有用d 一講我係mensa 會員 d女已經濕撚曬。
利伸 A0會員

拎得煙見過有人寫mensa member
不過人哋做ibank

咁我都寫落cv先

唔會放CV 因為真係無咩人識
放咗又點 如果你強項唔係關於果份工寫黎都多餘
又會比人感覺你打飛機

如果要依靠呢樣野先有份工嘅話
好打極有限

利申我係member
但只係純粹係貪得意去做下個test 點知入到

white card vip

其實mensa啲iq test好易
同埋如果請左你 萬一做左啲on9野咪好𤓓

我覺得你寫落去人哋一係 一係覺得你演嘢
利申： 考完冇續

之前識一個人
開口埋口話自己mensa 會員
做d同講d野成個on9仔咁

如果你申請NGO工 又有係Mensa volunteer
咁可以寫係volunteer experience 個度既
咁樣就自然d 否則齋list membership出來
個人感覺比較odd 呢個係我做法

我個人認為智力係記憶，邏輯，推理能力。
只係一般iq test 比較難test 記憶，至於有無幫助，就睇下你讀咩科目。
btw, 記憶唔等如背誦

報? 肺炎停咗好耐 原銀奉還

報左考埋啦

留名等結果

pass左

唔好成日拋mensa個名出嚟整臭佢 聰明醒目嘅自然啲人會feel到 應該係自己托起Mensa個名 而唔係用Mensa個名托高自己

醒就唔駛打工啦
linkedin 見好多曬cert既人都係打工階層

我見過有fd系交友apps話自己又mensa 又IQ170

笑咗，7日前話想試下,今快pass左
事實人地審核等結果最少一個月